gary chung 有無報稅？

化妝師好多都只收現金，唔知呢個死人化妝師又有無報稅？